如果有LOL英雄係支那人 佢今日一定最強！

今日六月四號 佢唔會死！
金身維持24小時 雖然CD一年時間

我欣賞你的創意

Chinacia!!!!!!

幾好笑